震驚！ 推出新App既高質討論區高登依然無乜人流

唔係好多人回家食屎既咩

回家了

兩登合併
叫連登食左高登未得

好耐冇去，
見到好少post .
唔怪得免費 吸客。
可惜習慣咗好難番轉頭。

就好似好咗外國讀書，覺得外面世界好好，唔番香港。
係果邊做野結婚。。番唔到轉頭。

個廢壇見到第一頁都唔開胃
全部小圈子 電話app post

方丈跪低了

大家一齊返高登喇！！！

App
Server
不了